[全城狂賀]九倉Cut有線

(兩小時前)
九龍倉宣佈，未能與潛在買家就出售有線寬頻達成協議，決定撤出有線寬頻。

有線寬頻會在短期內探討會否有其他資金，繼續支持營運。

有請小鳳姐